睇緊紫釵記，點解太尉唔釋法打q死霍小玉?

雖然朝庭律例唔打得佢
但其實太尉可以仲有釋法一招未出呀

]雖然朝庭律例唔打得佢
但其實太尉可以仲有釋法一招未出呀[/quote]

紫釵記都有po

利申，睇緊

巴打，知唔知點解唔釋法?

唔駛釋都可以殺佢，搵人做就得

唔釋法班下人唔敢郁手